[周末大電影] 神奇4俠 : 銀魔現身

又有得睇human torch

終於有人開

雖然垃圾
chris evans做翻自己

jessica

隊長黑歷史

stan lee

唔覺得太差啫,唔明點解無續集
OK,你話human torch做左隊長
咁IRONMAN 1嘅WARMACHINE都換左人做啦

Jessica依家去左邊

好正

硬係覺得有種柒味

chris evans呢個look好路人

全荷里活都杯葛緊佢

當年就係睇fantastic four 愛上 Jessica Alba ,唉，光陰似箭

why

如果仲有續集會唔會有Franklin Richards

Jessica Alba真係正撚到仆街

戴眼鏡個look

我覺得human torch個性格同隊長真人match d

好大隻 好型

如果一套cult片俾隊長拍，講佢打打下變火佬就正

好刺激